屋企負能量好重 好辛苦

都唔明兩個咁唔同嘅人點解可以一齊到 仲結婚生仔
咩都可以嘈一餐
一個少少野就大大聲鬧 把聲又尖 語氣又重
一個就成日唉聲歎氣 又屌呢屌路
唔耐煩又屌 麻煩又屌 普通跌野都可以爆曬粗咁屌
自問心理質素已經唔高
日日聽佢咁樣屌 講兩句又嘈真係好乸辛苦

好羨慕人地屋企可以開開心心
成日一家大細去邊食野去邊玩
佢地出親街都會因為小事嗌交 黑面
唉

巴打有能力自己搬出去住？

You’re not alone
多啲出街好過

所以一個人幽默好重要 一個人識搞下笑 另一邊就算嬲都可以用幽默緩和下氣氛 而且大家搞開笑 唔會下下咁認真計較

同巴打一樣情況 圍爐取暖

我屋企都係
依家唯一可以做既就係 賺夠錢
即刻搬出去住

巴打 專注係你既目標身上 唔好專注係困難身上
只會令到你更難受

搵法科師傅搞下

係咁多

你係仔就慘d, 我之前識條女就係咁 後來走黎同我同居, 之後比人屋企話係雞 （我屋企都有人好嗎 當炮房想比屋企屌死啊）

你屋企人定佢屋企人話佢雞？好冇品

唉 好辛苦 唔知點解一depress depress到而家
就嚟屈到有病

我好明白呢種感覺，真係精神折磨來
屋企由細嘈到我而家讀大學

你平時係屋企係咪都好少出聲?
I know that feel 出街開心完返到屋企就會有種失落感

佢屋企人話佢係私家雞，仲將佢房d野扔晒

係 冇咩必要都唔講野
同佢哋傾唔到計
價值觀唔夾

好撚口賤佢屋企人...

巴打多唔多朋友? 真係同屋企人唔夾嘅多d出街陪frd囉

通常同屋企人共處都係夜晚
又唔想晚晚出去食唔陪佢地
始終媽咪煮飯都好好食 係易躁發火

同感搬出去住又太大負擔

今晚先嘈完
真心中意係屋企唔出聲，唔出聲就唔會有野嘈

唔出聲係聽佢嘈
佢會一直自己單機鬧

直接連傾計都唔傾

明白呀絲打 我屋企都係咁
只要佢地兩個同場就一定有交嗌
成日夾響中間好辛苦

用speaker 播 呢個

我都係 一聽到啲鬧交聲個人就唞唔到氣

叫個又叻又有錢男朋友養你咪得囉
未結婚就搬出去住 以你屋企人性格一定嬲撚到仆街
你心理素質又唔係高
到時屋企關係只會更加差
有時係嘈嘈下就一世 唔人身攻擊 唔踩底線好多時都係嘈幾下 但都係唔會分開

家家有本難唸既經 巴打頂住啊

以為自己出post
我屋企都係咁，成日為少少嘢就嘈
老豆同一樣嘢可以講足10年，搵唔到嘢鬧就攞返十幾年前啲嘢嚟講
每次都可以講足半個鐘
自己做錯嘢又會瀨人，洗洗下碗跌爛咗隻碗竟然可以話因為你唔洗要佢洗先會跌爛碗
細個佢夜晚10幾先返到屋企，一返到去就鬧人，嘈到我冇1、2點唔會瞓得著
一朝起來6點幾又鬧日，每日都係比佢鬧人聲嘈醒
出街又嘈，嘈到全條街望住我哋成家
上fb、ig見到同學朋友family day好開心咁，相反我屋企一齊人就鬧架
小學嗰陣見到同學老豆老母咁溫柔返到屋企望下自己屋企人，真係諗住死L咗佢算
考緊AL明知我溫緊書都會嘈
而家OT遲放工已經攰返到去又要比佢嘈
日鬧夜鬧駁佢鬧得仲甘，搞到我個人習慣完全唔出聲，毒L性格我覺得主因真係屋企，仲成日好意思話朋友都抱孫我就女都識唔到，日日比佢鬧到自卑仲未自殺已經執到

嘈啫,70表示,我細個屋企點止日日嘈交,三日一小打,每星期總有一次成張飯檯反(摺檯),我同哥 日日食"蚊豬肉"

巴打唔諗住搬走？唔洗對住佢地 就會發現自己一直俾佢地壓抑得好辛苦 離開左會開心好多

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

原來唔係得我一個係咁由細個開始已經日嘈夜嘈 講唔掂就郁手 屋企有好多嘢都係佢地掉爛曬 有幾次仲差啲搞出人命

成日用我哋做擋箭牌唔離婚 懶係負責任咁 但平時對我哋都呼呼喝喝 完全感受唔到有愛係入面 淨係識貶低仔女自信心 咩心態 內心軟弱啲都頂唔順

小學果陣已經決定大個搵錢搬出嚟住 好想脫離佢哋

依家仲要停課日日困係屋企 朝朝俾佢哋嗌交聲嘈醒 困獸鬥真係好難頂

我都對咗廿幾年啦
兩條友都戇鳩

一家唔知一家事，你見人地開心既一面，但另一面你唔知啫
斷估你地總有開心時刻人地見到卦

由細到大都好想佢地離婚